[原創遊戲] 送給媽媽的遊戲

我同朋友做左隻小遊戲，比各位仔囡，幫媽媽瘋狂揼骨孝順下

幫媽媽安裝遊戲到手機
打開遊戲，偷偷寫低你想對媽媽講既說話係封信入面
再俾番部電話叫你媽媽玩
提醒佢如果不幸咁撞柱，你可以幫佢揼30秒骨，咁就唔洗扣分

雖然已經過咗母親節，
但祝天下母親，日日都係母親節！

最後,
五大訴求, 缺一不可

期待ios

Thx 巴打